Faker表左態未

😂

冇睇錯佢

樓主又7

你on9?

咩又啊

你試下google search 呢張圖

真心膠?